有無人覺得暖水洗手好嘔心？

好似用啱啱屙出黎嘅尿洗手咁

用100度滾水洗

有 硬係覺得洗唔乾淨咁，嗰種感覺仲衰過冇洗

消毒

無，你用科學既角度睇

我用岩漿洗手

點解你會知用啱啱屙出黎嘅尿洗手係咩感覺

試過一次之後唔會再試

屙嘅時候會感覺到尿嘅暖唔使諗住話人係咪用過尿洗手

由細到大真係無試過屙到隻手咩
沖涼呢